買XB2又唔買DLC住會唔會影響遊戲體驗

見評價兩極
想小心啲

試過一口氣買晒Witcher 3 full pack
故事係正
但唔中意個戰鬥系統
所以冇咩點玩

咩係xb2

好難包你一定鍾意玩

xenoblade 2?
一定要捱過頭三章
啲戰鬥系統開哂先好玩

Sorry
Xenoblade 2

唔會，因為伊拉前傳都係爆左本傳再玩更好玩
Dlc送既挑戰又有鎖主線，記得要到第八章先可以打
可以慢慢推本傳確定自己岩玩再入手

咁我都唔係啲中意速食game嘅人
玩JRPG由細玩到大

Good

因為呢隻game真係超慢熱
戰鬥系統要慢慢開先打得快
開頭會打得好慢唔知做咩

真心講句xb2dlc係物超所值

推番上嚟先
現在玩到第八章
想問係咪可以買DLC expand番本傳嘅內容？